# Translation of iHRIS Manage - Auto Page to Simplified Chinese (中文（简体）‎)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: Liuxinyu970226
# --
# Copyright (c) 2011-2016 <hris@capacityproject.org> Capacity Project partnership via IntraHealth International, Inc.
# Copyright (c) 2011-2016 Rosetta Contributors and Canonical Ltd
# Copyright (c) 2011-2016 translatewiki.net contributors
# This file is distributed under the same license as the iHRIS package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-02-09 10:16-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2016-09-21 12:19:01+0000\n"
"Last-Translator: Siebrand Mazeland <Unknown>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_cn\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2016-08-19 05:30+0000\n"
"X-Generator: MediaWiki 1.28.0-alpha; Translate 2016-04-06\n"
"X-POT-Import-Date: 2014-03-23 17:15:56+0000\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L14
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml
#: line 14]
#, no-c-format
msgid "Demographics"
msgstr "人口"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L19
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml
#: line 19]
#, no-c-format
msgid "Employment"
msgstr "就业"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L25
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml
#: line 25]
#, no-c-format
msgid "View Person (%s, %s)"
msgstr "查看人（%s、%s）"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L29
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml
#: line 29]
#, no-c-format
msgid "View Person"
msgstr "查看人物"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L36
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml
#: line 36]
#, no-c-format
msgid "View Position Details"
msgstr "查看位置的详细信息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L48
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml
#: line 48]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L69
#: 69]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L90
#: 90]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L104
#: 104]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L125
#: 125]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L149
#: 149]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L170
#: 170]
#, no-c-format
msgid "Update This Information"
msgstr "更新此信息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L55
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml
#: line 55]
#, no-c-format
msgid "Add Base Demographic Information"
msgstr "添加人口统计信息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L60
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml
#: line 60]
#, no-c-format
msgid "Demographic"
msgstr "人口"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L76
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml
#: line 76]
#, no-c-format
msgid "Add New Next of Kin"
msgstr "添加新近亲"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L81
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml
#: line 81]
#, no-c-format
msgid "Next of Kin"
msgstr "近亲"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L95
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml
#: line 95]
#, no-c-format
msgid "Personal Contact"
msgstr "个人联络"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L111
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml
#: line 111]
#, no-c-format
msgid "Set Emergency Contact"
msgstr "设置紧急联系人"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L116
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml
#: line 116]
#, no-c-format
msgid "Emergency Contact"
msgstr "紧急联系人"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L132
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml
#: line 132]
#, no-c-format
msgid "Set Other Contact"
msgstr "设置其他联系人"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L137
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml
#: line 137]
#, no-c-format
msgid "Other Contact"
msgstr "其他联系人"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L143
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml
#: line 143]
#, no-c-format
msgid "Passport Photo"
msgstr "护照照片"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L156
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml
#: line 156]
#, no-c-format
msgid "Upload New Passport Photo"
msgstr "上传新的护照照片"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L164
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml
#: line 164]
#, no-c-format
msgid "Identification"
msgstr "身份证明"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L177
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml
#: line 177]
#, no-c-format
msgid "Add New Identification"
msgstr "添加新的身份证明"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L185
#: ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml
#: line 185]
#, no-c-format
msgid "View Demographic Details"
msgstr "查看人口统计详细信息"
